大帥哥咁都無最佳劇集！嬲啊！

今集有笑有人生道理

女體盛同hehe 組合

仲有最重要既

大將係一種態度

大帥哥實在太好睇啦

無男主都好嬲啊我

好耐無睇tvb睇得咁爽